FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (86) 聽日人人抽左邊

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖
大家記住睇清楚先好㩒

健康射
1001唔開POST

正氣topic

痴撚線 用左EUSEBIO 打左成晚DR
完全同之前用果D唔係一個次元

1001唔開post

Kums van de beek都15000

Kums萬五了，繼續上

終於入左

280入
忍唔到了

大家目標價幾多

放到就89朗甸

91都咁93會點

更多巴今晚有咩心水？

留名聽日抽左面

佢D心水坐晒火箭啦

其實我有D想放

中超坐緊船

一出就發達

Sorry巴打 我打完就直接out app

好想neymar 包皮歸隊

更多太空人vs連登眾艇家

係咪坦克車直接行入去射

cole巴以為你有跟robertson

聽日中右邊

我都有跟Robertson 但係115k放曬

又唔係
但最爽係傳波都一絕
我搵佢搭CRESPO
有D 刁鑽D既位佢會比到 可能VISION高
當然左右腳怒抽都好撚正
佢SHOT POWER有91 好似

BF 香港時間幾點開始

nerf左AI防守打左4場全部輸哂
噤實R1好似d人都係陪跑咁
對於我依d技術又唔高個陣又未到最勁既真係噩耗

SELS炒唔炒得起

93 食hawk嚇死人，體力93跳躍98射門全爆遠射95

不嬲都唔用R1而家
根本都唔會幫你跑到最快
一定要手動

個陣我得100k 驚食晒啲本冇錢炒其他

掂都唔好掂

93 要 4球
無咁多錢
91 除左張卡面ON9左D之外
都好撚柒勁了

我都入得兩隻 想留本跟下其他

諗到點upgrade個陣但係入左貨hold 起左d錢 應該最快都聽晚先有得甩手
好驚到我入貨又升哂

而家都升左少少

都fat啦

想放左D SELS佢

好似依隻反而升最多

放

14K START 15K BUYNOW

全部同我升

29萬入otw馬列斯即收皮

中超
求下你比我平手走

HOLD一HOLD會唔會好D

trytry

點解

真，要求唔高，平手走

中超要博個幾隻唔係都好平咋咩 入左咩咁驚

放兩隻試下水溫先
14000START
15000 BUYNOW

新嘢嚟？

跟

有人1000 buy now左隻alex
三十隻平手了

一入已經跌 不過諗住自用

賣左ucl live大盜黎入mahrez 會唔會好笨柒

有無rijkaard食評

有排先夠錢

等多個禮拜啦 你升佢跌

想入otw唔知會回番幾多

點解要一定入otw
入張if平咁多，除非你長用姐，
但佢下次升又唔知幾時

基本上入左都會長用 因為唔擔心會連唔到chem

近幾集同一個球員最多次if係幾次

跟
今次跟錯哂重心 好心痛

我賣咗salah 依家有點後悔

totw10點人肯定平

唔係喎 諗諗下點解唔等bf 先放 可能有意外驚喜

所以話試下水溫

等到2點摶一摶

老屈完d totw都唔係話好大吸引力姐

3次?
上年icardi阿努杜域

自膠
反正咁低價入 一要81if 我唔信炒唔起

反正都係啦 唔差在

if chilwell 用唔用得過

唔貪㗎我 1500 一隻就ok
咁就袋30幾k

上年沙拿

一樣
今次好小心，費是打錯字

沙拿得3次totw
不過有十幾張卡

你地入左啲咩
我蝕極都係蝕一兩千

包皮好唔好而家買

買啦 聽日派彩仲貴啦

D5 20000分keep唔keep到rank1？

馬列斯出完SIF 係唔係要再出TIF嘅門檻係咪高好多

Scream koke好定coutinho好
其實coutinho同fekir好似撞哂位

轉隻龍

打多兩三場啦 應該keep 唔到

No offense
但係見到一啲人好似師奶炒股咁好好笑

2萬2分都有點擔心

真係好公平
上場比人兩黃我隻lalala之後果場到對面兩黃返隻vvd

賣kdb換ucl 費基亞 好唔好

第1次試炒，唔好笑啦

而加先知 FUT 要打埋SBC, 而加出左11張(其中一張係黎緊SBC sliver3+就有), 我已經MISS左一張, 會唔會唔夠14張換pedro? 有無人知佢黎緊會出幾多張?

KDB4/5都換隻無WT既
我自己唔會 KDB好好用

風險咁低有咩所謂

ps4都nerf 左ai defense?

好似起腳爽左無咁易比人blk shot唔知心理作用定點

第1次要求唔高
賺到2，3萬都夠

貪啲

其實咁樣不如hold張有value 既if幾日
2/3 萬唔難

大家準備好收錢未

可能乜都冇 ea又撚

見到更多爸，同各爸打
好比心機炒卡，仲好玩過打Dr/Wl

Gg

Ea準備撚狗

齊齊蝕住qs

仲有幾秒

新手想問下
Alisson係咪因為出咗if所以nif升

乜撚都無?

大撚狗日！

笑左

武磊呢

qs

精彩

好彩alex 650

Strong hold qs 價唔驚

又撚狗

Ea 話中超關我撚事咩

Strong hold +1

除左屌你老母EA之外

法官大人 我冇野想講

屌 訓 今日真係黑到on9

其實佢真係會即日出咩 ？啱啱先頒

EA會唔會聽日先出

可能3點

而家接貨過兩日出

等

第一次跟就炒哂車 厲害了吧

好彩6點幾走得哂oscar同talisca

唔撚理strong hold左先

可能4點

入左3隻，今次蝕死

其實入左咩要咁驚

D中超人晏就隻隻都升 又唔放

而家又咁驚

呢排興遲到

一陣出weekly objective

英國巴 唔怕

其實真係應該睇多d資訊，唔係齋聽人講，更多巴應該都係經驗累積+備課先有呢d觸覺，上次potm sancho我都開始攞到少少idea，利申我今集先接觸fut market trading。

又話出totw

?

我都唔知 我個啲全650 冇野好輸
不過if lucas leiva係咪已死

on9仔

u too

lucas leiva 最平85 我唔係炒中超都入左幾隻

有d係用最低價入 qs蝕幾蚊
有d係 rating 最低價 一出sbc必升
有d就實用野＋if 無供應但有需求 推高個價
有d就月經sbc 估佢requirement

中超個D全部都QS價 跟炒個D其實驚緊D咩
btw hold撚到出 反正最後冇都係qs

全部sell價 d人真係諗住下下升1倍

又要跟又要貪又要驚
每張蝕幾十蚊都叫晒春

屌你老母lloris係咪改廢左 食撚左屎呀 射中間都照入

wellsaid
下晝6點幾明明貼哂圖叫放

無wo ps4

抽到咪有

in game不嬲唔準時更新圖 但實際in pack既totw一定準時轉

你抽下咪知有冇囉

老母得100k max 應該會俾人掃

睇下有無痴線佬

邊隻

哇 今期wl派獎好撚吸引 vvd sane 馬列斯 韋拿老母 沙拿 alisson

連輸3場dr轉玩sb好似玩緊第二集fifa咁
ea d server真係垃圾到癲

想問出左if卡 佢本身張金係咪都會炒起埋？

岩岩見到隻90K都俾人秒

好想快d抽獎

不過唔好買了 totw10好多pack 實跌

隻sane比人掃哂？

係 可以睇定D, 如果佢出埋TOTW SBC 呢個星期可以入定肥料

我寧願唔炒唔問，自己領會芒下Post
問多少少比人當狗咁屌

估唔到當初入一堆OTW 馬列斯升得最快

呢4點
Fut博大精神，我地仲有排學

想買隻sane係咪而家要搶了？ 見個市1張都冇

唔好搶啦 bf嗰week啲if次次會跌到仆直

咁急做咩
等佢週末出哂pack
wl就完見佢都唔跌先買都未遲啦
玩下手聽日紅卡就中呢

見有人掃緊d otw

隻mahrez唔係太貴

有冇人玩一陣隊波就想放哂佢換過
我又頂唔順放走哂啲人了
希望聽日中張靚紅卡 重新出發

好 咁睇定d先

包皮先40萬
hybrid到點都用佢

有包皮了 但鍾意玩左腳仔擺右

我都係

alex 750有人接
唔使qs

qs價入點解唔等多陣

+1但次次紅卡都中垃圾
幾次連續開兩包都係同一班球員

荷蘭終於有非 icon 84 中場

屌你老母 alisson otw 個價插水跌緊 本身諗住keep 但係個封面又唔換 個數值又升得少 諗住放出去 點知而家跌到70k

玩dr發現自己愈黎愈廢 比skill move撚到眼都花

vdd

普金8000上到13000

問埋d聽日會唔會升
聽日會唔會跌
好難唔屌
有時光機咩

vvd

覺得終有一次會有人屌更多巴 賺唔到

頭先咪同你講左出左就跌架啦

Dllm lag撚到

最靚上星期 迪比+robertson 我怕運已用盡

本身冇預冇轉封面 同個數值升得少少

龍門仲要頂價有限
有愛同埋 hybrid 雲迪克之外點會用佢唔用ddg

買唔到if Robertson 嘅情況下
nif Robertson/if Chilwell/nif mendy 好啲
定係用Firmino 同 Luiz hybrid Alex Sandro

而家跌到得返59k 都係自用算 還掂我用巴西隊

有啲好似要更多巴捉住佢地隻手黎炒咁
比哂tips講哂諗法 仲問咩價位入幾時放點解入

sorry

衰貪心

炒賣投機實有風險
邊有賺硬既買賣
更多巴成日都話你有位有錢有膽就買

我有呀
啱啱入左50隻alex

我就蟹過一次先識點玩
kagawa嗰轉

講得出黎既 都唔會點蝕 講真

炒好高風險既 我多數自己炒

跟炒個D人都識話係跟
炒就大家一齊炒架啦
瀨人又冇用既 輸錢贏經驗

到底連左去印尼可以點解決..tsst極connection 都係印尼 reboot router又試過
聽人講用手機share wifi 係連得返去中亞但一用返lan又變返印尼 打親都四格鉛球mode好撚灰呀屌

有無巴打已經出緊kums/sels

未撚驚過
呢家見野就掃 等運到
唔博點發達
最多坐陣艇

個芒咩事

可唔可以知D唔講得出黎既, 想博下

hector 改左max :70k

做咩要咁快出

岩岩放埋剩返果3張

炒得最離譜既一張IF

我出左6X隻, 每隻賺2500-3000

Kane升緊？

幾日前85000冇人買 依家座底93000

唔知仲會唔會再升呢

轉炒其他野先,聽日會再跌番

之前打到打爆咗個mon換咗個廢既

更多巴 高風險我都啱玩 真心想炒隻哨牙仔返黎完夢 上年成年都玩唔到

所有totw10既野都唔好買住

全部會跌列仆街

打10場都無贏過

咁大隻字

一定啦全年最多貨嘅一周
Btw 一冇野炒 個po 靜到呢

頂價走左隻LALA 少後悔

見有巴打 一開波狗衝 驚有人睇唔到

你真係有心

放慢少少 已經會蝕幾萬

艾歷臣2個鐘前 8萬幾 而家4萬9

你地入唔入到PSN

我想問BF係星期4晚開始出PACK定星期5晚 ??

所以如果好似上面講 有人蝕唔起 埋怨佢
大把人會護航

邊個會屌佢
幫咗咁多人

聽日一齊揀untrade 啦 rank 3 個un 吹獎好正

係咩pack？
我諗住係揀都揀吹得
抽到咩好嘢嘅話可以賣吖嘛
窮撚好缺錢

4個rare players, 2 個mega
緊係un 吹啦，無用個d 留黎做sbc

bf無cashy會唔會好蝕桌
入哂貨
一陣見到大減價都買唔到

成日覺得抽到好嘢自己用唔著又冇得賣嘅話會好蝕

但係一隻英超totw最少十幾廿萬 吹個希望好似吸引d

聽日就抽多隻古烈治返黎

所以諗住係揀嘅都係揀吹得
平時揀開錢

我都覺 係咪都博
一定揀吹得既
起碼中左張大茄野都可以套現

已經學識嘅otw要係公佈前放

星期五英國2點 香港10點

硬吹中張恩尼斯達返黎真係跪撚左響度

我都覺

依家都係兩皮啫

咪留黎做sbc 有咩問題

有冇人覺得佢好似鳩拍豪

黎緊bf 對Ucl藍卡 舊if卡 歐聯live卡個價會唔會有影響？

又走到兩三隻係1300比人buy now，究竟有咩人會買

頭先見到人地個主場個觀眾席，開波前有超大幅尼馬人像banner ,請問係邊個Stadium?
係咪得屁馬至有？

你隊波有屁馬就有

仲有咩球員有？

屁馬獨家有？
holy shit

好似屁馬同牙朗都有
想知如果一隊有哂兩個 會show邊個既banner

EA要你輸真係點都得 連續8場都係咁

有錢既 其實半夜低位入D實用+有全身相+出名IF卡好過
往年紀錄11月23去到12月頭 升10到20%
包皮已經升左7 8萬 黎緊應該可以上到百一/百二

停喇
聽日連贏返八場

隨機 我用RAUL NEYMAR MATTHAUS都有過

某啲big name icon都有

成日覺得佢好快出sif唔敢入

sor
例子用得差

有冇師兄解答 揸住呢堆唔知放唔放好

Bale Suarez Mbappe 做核心邊隻好啲

mbappe

12月頭就放 過完又會跌返

巴打講得啱 如果打左一兩場發現唔係好順真係要停

會爆升到12月頭

有無巴打係咁定格 係我問題定server

if sane 上限30萬都斷貨
但張87歐聯卡13萬買到

futbin

你個名配合埋d問號

仆街，買左包皮先跌

D5朋友有23000分非常穩陣R1
不要問其他排名自己睇

我用dybala都有

丙朗都有

今日派彩吹un吹包集氣
播爆EA 老母

今日派彩吹un吹包集氣
抽爆EA 老母

俾我中次icon啊

今次超左4000 分
D6 rank 1 應該冇走雞

一樣d6 rank1 揀un吹

我成個星期都連印尼，無心機打

張OTW Mahrez已經跌番落270
都叫左你班人唔好咁心急
琴晚推到290都接貨

一齊抽爆EA 老母個老母

otw allison 同if 爭5千蚊

17700 D5 夠唔夠

allison做乜跌到咁

19000分夠唔夠呢d6

D5 18xxx up 啦rank 1
射波補分

一到星期四好緊張

dan ve beek呢啲if係咪要放喇？

怕既可以放左先， 我拎一兩張黎試， 高40%左右走貨。

利申仲有一打肥料INFORM 係倉

如果普金 Lloris 換 IF 或者 OTW Allison 係唔係好不智？
而家後防4 個係用緊 IF Robertson Apz 山狗 Aurier ？

換aurier重好啦
龍呢啲睇Ea心情

上星期un吹中完好野
今個星期揀返錢

龍呢d 人夾人

爭少少錢咪自己try try

自己唔見過佢派膠都係會心思思

不過allison 你預會跌多最少一皮啦

Aurier 換邊個好？
Lloris 耐唔耐就派下膠

我決定繼續抽
抽爆EA 老母個老母

今個星期抽佢老味

宜家入ucl kimpembe會唔會好不智？

課金抽？

聽講un吹會中好野
中午試試先

英超既我個人用過walker>valencia>李城戈隻

dr拎包

Gold upgrade中唔中到黑卡

我一直以為 黑色星期五 係 真，黑色星期五

原來大家講緊 黑卡星期五

D4 兩萬四睇黎頂唔住

呢個呀 （上年）

中到

有無d2報分

屌，自己上futbin睇啦

un 吹係咪易中好野?

就係無

兩倍機會緊係好d，不過無得賣
我宜家成隊都un吹

網頁版呀

成日都中 不過係廢黑

十萬以下既普金卡bf應該會跌？

d2同d1都冇架網頁版

想知12950夠唔夠rank3

un吹好丫
鐘意點執都得，又可以做SBC

希望一陣EA派沙拿同VVD比我

你個名

我12680

屌做乜今個星期if無轉樣呀，ea咁撚hea!

中超SBC冇出
Alex 可以QS?

un吹un吹

oh sor
咁又要睇洗版

見佢尋日隔勁多粒鐘先升1，2百
應該冇事嘅
尋晚12點幾1點睇仲係11390

D2

好多時1200-1400 就突然坐火箭

今晚派完彩輪住post 自己抽到乜

rank3應該唔會掛

等星期五有promo pack+sbc
今轉totw就會有大貨
星期一撈佢老母底

一次過開？

今個星期既totw係咪只會出係今個星期既pack 入面

之後既pack 開唔開得番之前既黑卡？

你自己諗下先

啲人應該多數做完即開架啦
今個星期totw又唔係差

係囉

今晚就開
抽爆EA 老母

pick 就一定係今個星期果d 但pack呢?

un 吹有冇講明實中rating8Xup?
會唔會中埋啲81,82果啲

TOTW個到咪寫左幾時到幾時available囉

個個星期都中81 82

今個星期既totw係咪只會出係今個星期既pack 入面

唔得,唔係點會愈來愈貴

我地揀既係希望

上個禮拜買完呀朗之後對隻game好似失咗興趣咁 成個禮拜玩得兩場

個華西甘平既？今集好廢？

點解
我記得你好似話用得唔順

咁大鑊
我仲諗住買

RM

未卜先知 抽辣殺

點止火箭 最尾一個鐘先升到痴線

係 買完呀朗個wl仲跌咗個rank
可能突然覺得無咩卡再追掛 睇下今日紅卡中唔中好野拎返d feel

Rb既話會孖住普巴坐火箭

Wl獎今星期幾時派？
定還是會保留原定時間？

照黎
集下氣會升級
我地揀既係希望丫巴打

所以好緊張 rank 1 同2 差好多野

講緊rank3喎
個升幅應唔會咁大 ？

就12月有人問埋d咁既on9野都冇人屌
算係咁

好想要沙拿
集一集氣先

一樣 一陣四點

正常rank3打夠30場WL就有

俾啲alex苦主中次好野啦

Salah + VVD please

咁貪

第1次上D2所以唔知會唔會有分別

rare player pack係咪勁過rare mega?
雖然我知結果冇分別

仲strong hold緊

有冇if mane 同William 食評

Same

係一堆垃圾同一大堆垃圾既分別

same

29萬入otw馬列斯坐緊艇

咁耐都冇promo pack抽既

自用冇得輸

之前一直都係打sb同dr攞錢
今個禮拜試試下手氣
之前都未打過WL
開黎開去都係mega pack同rare mega pack

你地POTM世三食咩chem，食Hunter 好似蝕speed俾佢

Thanks 集氣

Chem卡嘅野無所謂啦
食咗hunter嘅son都唔會跑得快過冇食卡嘅sane

沈晚同你講個moment有30
蝕少少走左佢嘛

好似食hawk 個速同Hunter 差唔幾，但係加埋phy

不過岩，後衛跑得最快

正路會見180k

bf 大貨 之後

屌你老母 基沙文肯射波未呀

其實呢度都好多人接火棒

如果出totw sbc跌得仲勁

今次改完版之後好玩左好多
d 勁人好用過之前

Kick off goal真係好on9 我1:0 人地一開波 1:1 人地1:2 我一開波就2:2 玩nba咩 on9

所有唔洗咁急入， 話唔定紅卡會中tim

你pc?
ps4下星期先會update喎

今星冇打WL....張張都咁勁....打個星期就大量廢卡, 頂你咩EA

尋晚有場玩到6:6

好在佢delay一日 有時間打到17勝
巴打黑d

勁野我地邊有份

中超巴西人炒唔起？

feel到最主要有咩唔同

ps4 未改版？
玩落好順以為又patch 完

點會炒到

國際賽唔會有dynamic image

紅卡點都係派垃圾,
根本無分別

有無師兄講解下咩pack值分別幾錢，爬過文都搵唔到
想做哂d值得博既sbc
感謝

搭尼馬 包皮邊隻好

要抽垃圾, 做邊個pack都係哂錢
隨非你平時買開pack抽

等我仲即刻開機睇係咪有更新

更新左之後 入禁區橫傳近乎守唔到
你諗住封佢位唔比佢健康射 之後佢一下橫傳撞射搞掂

右啦, 射得頂得

sor
冇試過好順咁打ut

之前有電腦auto block
更新nerf左

今星期六打得6win 諗住星期日打埋上去，點知發生左d意外星期日一都唔係屋企，早知星期六死都打埋佢

想問下bf啲活動係咪應該香港時間24號先有？

琴晚打dr撞到個巴打 用大巴拿fitness shot 收死左我

健康射已經夠勁 仲要整廢ai block 場場45678910啦diu

好多人入咗，點知中超頒獎冇sbc

但好多好評喎
燙已經廢左好多啦

今星期去左日本無打WL
D TOTW先咁勁

入場前食埋健康卡再用健康射先稱得上係最強射門

bf個totw sbc係可以抽返之前d totw？
咁既話對舊if個價有幾大影響？

仲係好撚勁囉健康射 龍門都唔知係咪弱化左 成日原地撲

買黎炒, 扑唔中sbc 搵邊個買?

唔覺
尋晚打DR先用健康射收死對面

我都冇打

但而家勁BAN 都好撚勁
琴日打順腳勁BAN都入好多

咁多PC玩家
PS4未更新

可能今晚
EA鬼婆可能尋晚收咗工
垃圾瑞超都有
強國聯賽點會無

我PS4

大幅減少左 傳波比射手做到靚燙射既角度
其實已經減少左好多360度既鳩射

健康射係新function EA點會改廢呀屌
下下in your face真係好無癮

今星期得閒打到金2
平時金3收手
紅卡有多隻揀

btw, 瑞超果張有無人有做?

nerf咗ai block絕對係好事嚟喎
你吓吓靠電腦幫你守

世三轉尼馬
出乎意料地好用
真係一分錢一分貨

e3有3包5揀1+1包3人totw pack

不過咪又係抽哂右邊

我世3+屁馬

抽右邊

想問下要歐聯版亞古獸定係要auba potm?

應該會全右邊

全右邊 全右邊

尼馬完全另外一個level

係咪我理解錯? 健康射係今集新function?
人地上個patch已經改廢左喎
利申:開game玩到依家入幾百球燙射
改左後即刻仆左街

而家FINESS SHOT一定要夾TIME FINISHING先準
就咁R1+射波 會成日飛機

有無可能世三 屁馬 mahrez 包皮 kante pogba 砌到

可以兩隻7 chem

巴打屁馬乜chem

應該唔關事 我無開 time 一撚樣咁屈

wl 有健康射？ 無得用頭頂條 bar

我而家同以前一樣射法 唔同TIME

連REUS都會射到歪曬...

又到曬命星期四，循例問句，pack or cash?

7，夠做

應該一定要一隻kdb，唔要pogba 咁就可以

Style 呢？

應該唔會有
巴西大把LW 洗咩用佢

冇條bar顯示 但timefinishing一樣有
考你手勢得唔得咁解 唔比你下下望住條bar
憑感覺

咁我成日比左右閘幫我擋左右路，自己係中路防人地傳中
所以nerf ai block對我係壞事

hawk

下期聯賽SBC好似出英超

而家禁都唔會用住BAR都係用身體記憶去禁

冇條bar仲好

好想試下隻馬列斯

NERF AI BLOCK好撚大壓力 痴撚線

source?

唔知點解好撚憎人用zaha

無條bar仲易出
去做一兩個鐘練習場球王慢慢練

要歐聯版亞古獸定係要Aruba potm?

勁到癲 82最好用算係佢

kun

由開始到而家都冇用過條bar

咁早？

低價再入啲中超巴西
唔信ea 奶共唔出

對我地黎講都好大壓力
明明上集全手動控人
佢唔跑位 我控佢跑返岩位
逐隻轉
今集唔知做乜撚又協防又有咁強既ai defend

3後？
認真？

mahrez 性價比好好 finesse 又勁

below 200k 應該無難度

前場四隻 finesse 諗起就正 無計隻game係咁on9要咁玩

Thank you ching

睇到流出兩張紫卡，上次意甲又係咁
雖然唔係出返流出果兩個人，但最後都出左

呢到個個人都尼馬 包皮 普巴
點解可以咁有錢

見到Jesus 張圖 ?
開中係佢係咪唔多吸引 ?
直接買隻羊 or kun 仲好

邊兩張

3後，仲要個後防。。
我係對面見到就開心

唔要普巴轉kdb就砌到

thx 有創意

我再諗4後陣砌砌

o岩呀巴打, 做20隊sbc整隻耶穌.....不如而家十鬆d萬整真豆...

咁佢指定要呢幾隻嘛

出game到而家如果每個星期拎足sb dr wl獎勵
就算抽運再差我諗都齊到呢3隻

尋晚玩時間健康射 shooting 6x防中都轟轟聲
我係對面都應該幾無癮
利申D4

有冇人試過電話開紅卡
出黎唔對路kill app
會點

吹大D 唔炒卡的話好難囉
除非你個個星期WL ELITE

3中堅
Kim 華拉尼 if hernandaz
羅尼斯/25古
好似好啲？

冇用，你開嗰吓已經會send咗d data去個server度

百幾萬都叫有錢，d icon叫咩

咁佢會當你揀邊隻

唔抽唔知身體好

會話你有unassign items
之後都係會開返嗰幾隻比你揀

痴線，咁都講得出

我一隻都無....

真架喎

係咁就唔叫抽 叫刷

都好似唔錯咁

有機會試試

後防我求其砌 唔好咁執著
我見猩猩出題我求其玩下 勿認真

kills apps 係無用的

我話佢

以為真係手機驚咩

邊度可以練12碼
Skill game 搵唔到⋯⋯⋯

好奇問下姐

每星期都開quick sell人 trade得又好似冇中過賣到過萬既人
呢三隻成150萬 玩齊SB DR WL 好似真係唔夠錢

我有10chem強逼症

佢話可以2隻7chem吖嘛

我是但有一隻都開心....

7chem 10chem差幾遠？

咁都難？
我要返工唔算好勤力打
淨計match earning都300k啦

有7chem以上嘅話圈圈唔會有咩分別，心理作用多
屁馬依d數值更加冇分別

屁馬+牙朗

咁我都有 我得隻爛鬼POTM世三囉

7CHEM唔係會降能力值?

那有錢

用落冇分別架，信我
心理作用多

你老豆肯定係比錢你買林寶

去少幾次日本就夠錢買樓

1. 世3+kdb
2. 屁馬+rabiot
應該點揀

屁馬7chem deadeye同10chem deadeye 既分別不大 係我強逼症姐

1 加埋貴咁多

1貴2幾萬咋

夾chem問題

點解好似個個都屌Fekir
我用普金食左hunter覺得好正, 除左70分鐘果時會斷氣

唔係㗎，我儲好耐，賣d唔啱用嘅貴卡，兼炒下卡，最近先捨得買pogba，利申0課。

依d數值玩咗咁多集都知係只可以參考架咋
你估加到99pace就真係會快到99咩
所以唔洗太著重食chem加咗幾多

強逼症就冇計吓

入攝係幾正 但成日斷波

有講唔同division Dr既分數

BTW 用緊基亞連尼+ BANAITIA 中堅
都算用得
再加埋87 CCC尼真係唔會差過古圖/DDG

講reward咋喎

俾你揀，8 chem Ucl kim 定係 full chem varane?

thx 但唔捨得pogba

我個個禮拜拎齊10萬 都唔夠錢買哂3隻
你地咪吹水

Reward下面有講幾多分

講上個禮拜咋
大家喺度問係想知live嘅分數呀

普巴in, kdb out 咪得

我炒埋卡都係得1 mil左右
吹到咁大點跟

Sb dr wl 開game兩個月拎齊錢加少少運有齊三隻都唔奇

頂唔順7chem 尼馬 最後砌番法甲混法國混西甲連埋包皮

mahrez會3chem

擺咩位？

入場前
世3 LW
屁馬 CM 7chem

入場後 雙cam

等佢跌少少價做，1皮嘢左右做隻雙4星sup都ok

我2.2M身家
有大約500k靠抽中好野

條友話再爛既抽手 打左30萬EARNING 都夠150萬 我笑而不語

中堅我就反而唔敢唔full chem

想問下今日係咪有派彩?

尼馬 7chem 夠曬用喇

futbin有dr live分，出左幾個禮拜

deadeyes

D2 D1冇

屌你 就係拎上禮拜參考

有冇連屁馬同bale既教學

850 入咗30隻Oscar
出支那超就發達了

中幾次柱 對面係到睇replay 又報唔到仇 好撚嬲

想要Bale ST

唯有拖鳩佢時間

巴西隊
1m budget
St 位用87李華度定87socrates
定屁馬7chem 好

西甲冇勁LW/RW真係頭痛

Promes

屁馬先啦

D5 打到19330收手
預左返到黎rank 2

召集一陣開硬吹包嘅手足

硬吹後悔圍爐區

唔知大家覺唔覺 我見到3中堅陣就覺得發達
好易拉邊 3隻中堅好易圍爐

其實開cash係咪最唔會後悔

今個week唔要coins要包

3中堅如果對面係咁長波放兩邊就死梗,
但如果對面中間去就守到

嘩，好高深啊

prime馬基尼尼有無巴打用過⋯
太複雜 ，玩西甲想用屁馬但又唔想用拉比奧/卡斯美路link
左閘就點都係馬細路

語重心長講多次，

咪追今期IF 卡住啦

原因
1: 無promo pack 出， 貨少
2:無人估到Black Friday 會唔會出TOTW SBC, 一出就全世界冧市
3:Black Friday 既pack 都未出
4:今個星期WL 同Rival 都未出糧

好耐之前抽到賣左

唔明你想講乜

好似bf前開曬啲pack好啲

過埋星期五先

一陣紅卡中sane mahrez 定van dijk好呢

1999
不過咁樣既rating 9成9出sbc
差在吹唔吹

屌你條印尼仔入波衝cam 唔撚skip 全程向後傳
下下打到咁樣打機黎做乜鳩 仆街死啦

今期totw應該係全年黎計最多貨既一期

華西等緊你

大哥
屁馬的話洗唔洗過幾日先買

佢未跌過價

當你見到個個曬命你又會後悔

唔計呢週特別case

一向totw 都唔值得咁快追 忍到手咪星期二三

忍唔到都係本住早買早享受或者有愛既心態

跌左唔好肉赤就ok

我次次見人晒命之後硬吹 更加後悔

咁都係人地抽到啫
你抽就未必係咁啦

巴打入場用咩formation，我都想試下放世三打cam

talisca 900

開硬吹 > 後悔 > 下星期拎coins > 最後心思思都係開包

比個app呃咗

今個totw無隻入到隊
剩係想要紅卡蝙蝠俠

組隊挑戰 其中一個要於三個位ST RF LF 3個聯賽3個國家12默契 可以點砌

好似toty嗰期嗰堆先係

是撚但砌，但3個都要有royalty同埋要食LF同RF卡

OScar尋日炒到1800-1900你都唔放

出都未必炒到

Ea一定會有辦法令好多人課金抽包
同乖乖地拎d 卡交上去，睇下揀中邊堆卡

今日Rewards前係最後機會
除非你等BF lightening round 啲人抽到即賣 咁岩你又snipe到

點解仲估有得升
如果要promo中超就會打就送比你
做sbc都唔會要高rate啦，要都係要中國人

新張vvd if成500k

隻出左兩個月啦

驚

hector 全面斷貨
strong hold左一隻係咪應該賣左佢

之前第一期ucl sbc 抽到

試過條友一粒粒係咁後傳俾個龍 等你控人去拍先傳波

VVD好好用

對個一次

唔知係咪同一人

下下後傳龍 呢個打法真係好撚討厭

岩岩試水溫15000走到隻kum 再掛高d先

試過對隊有icon既隊 成隊都勁過哂我架喇
入完波乜都睇 又要係咁玩野上黎扭陣傳番去龍門
之後我輸到3:0 我開親咩波都hold鳩佢機 之後傳番去烏龍繼續hold 應該大陸仔黎

次次抽完都覺得點解唔揀coins

大陸西就send msg屌尻佢老母喇
然後最後加8964 習維尼死全 推倒中共共勉之 等佢比人河蟹

最易對付就係強國仔
send句香港獨立過去都嚇到佢瀨屎

如果差1chem 可以用個張卡開十場

google fifa pack list

我swap deal player 做少左一張, 係唔係已經一定無得換pedro? 根據上個月經驗, 會唔會多一張 Spare?

做得出呢d仆街嘢就要倒得翻轉，我又唔信呢d人鑊鑊都先入波

今個月係冇spare

下個月努力

或者係咁send TAIWAN NUMBER ONE

仲有試過一條友應該香港人贏緊又唔係多

下下後場連續扮大腳個招

迫佢照用 最後迫到見佢嚇到賴晒屎

咩扮大腳

立定踢空氣

D5 - 20950完成

係公司係咁睇live score

而家swap deal係咪出左十張？

請問而出左幾多張swap2 player?

暫時做晒手上係唔係應該有10張

我手上面有十張
計埋今期sb 個張就第十一張

應該無錯

唉, 我張pedro 無啦, 多謝各位巴打解答

yes

自己睇

今朝SB有一張???

換100k pack囉
張卡又唔係勁，當祭品用

唔係sbc
SQUAD BATTLE今期又有一張

快d到4點，財散人安樂

squad battle 有咩?有咩要求?

好似銀幾，打2 3 場都有啦

今個星期好似抽pack值博率高啲

無記錯銀3以上就有
今個月好人左唔洗逼你上金3

幾時派彩？

用緊live個張打cam 遠射，走位同射波都好撚勁喎
D人係咪當佢跑狗咁用

多謝ching 今晚番去即打

19/11/2018 ⏰ 7 days
01 60 🇩🇪 GK: Luca Plogmann, Werder Bremen
Squad Battles
You need to reach Silver 3 tier

係咪呢個

話說我真係一場SB都冇打過
銀3就有張swap deals..兩三場就有張又幾好

swap2我得9張，想問下差邊張？係咪已經做唔番？

咩chem

今個禮拜係咪拎un吹多d卡做sbc好d?
第一次過fut black friday求意見

係咪講梗呢隻垃圾呢

樓上咩事汪呀蛆tag人大法

爭SBC果張 好似仲未完
快做

睇fuji用幾勁wor
利申 整左

我應該會要錢博bf掃低價平野

咁你拎唔齊啦應該 上星期sb有一張
同埋sb就唔打都好，入去掛機回體都要入幾場拎獎勵都好
幾千蚊都係錢 同垃圾pack都可以博一博

冇做
10k換張82 untrade
我要打sub同價位Martial勁100倍
雖然10k唔係多但冇必要浪費

Deadeye,我見佢既然唔快，無謂食hunter，食左都唔會夠快，不如派波傳射仲好

我用佢+if 卡雲尼入好多波

電話方便丫ma
巴打知唔知我差邊張

我隻ucl live食deadeye傳波都係咁廢
見reddit d人個個食hunter

唔齊呀 因為隔左幾集先玩番UT
唔慣要做SBC拎rewards呢個模式
拎5張博下pack就滿足 多謝各位提醒

20/11/2018 ⏰ 3 days
01 60 🇲🇪 ST: Meris Skenderovic, TSG 1899 Hoffenheim
Squad Building Challenge
⭕ Requirements
Players from Bundesliga: Min 2
Nationalities: Min 3
Rare Players: Min 2Player Level: Exactly Gold
Team Chemistry: Min 80
Players in the Squad: 11

打st定cam?

dr想拎個r3都咁難
連輸4場
打控球人地可以全場人盯人 一掂就甩

你試下做sbc拎pack
佢d pack易抽中靚野多過課金

thanks

有冇ching仲未收到之前買1年會籍送個1050 pts？

Rabiot防守比想像中勁好多
但後上射波真係廢到笑出聲
搵中堅射都好過佢

YES
我都做左,
雙4星要黎打SUB

屌 汪阿蛆TAG真係好7

買左幾耐阿 睇下垃圾郵件有冇 通常過一日就會比

呢樣又好似係
做左今期MM 出左godin
其實同早幾集都真係幾大分別...個時基本上得炒卡/慢慢打
宜家多左好多方法有好卡

爭邊張你都做嗰返㗎啦，仲要整條金剛棒出嚟

而前唔課金 起唔到家
仲要用 廢金 quicksell 大法儲錢

個人覺得屁馬唔會點跌
過左今日 全世界多幾萬-10萬
有PACK LUCK既仲多錢
加上 [估計] 屁馬既貨量經過BF唔會增長好多
我怕你依家唔買 過埋REWARD 會仲貴
需求大左 , 但供應量比例不足(估計咋)

早幾日send完 佢report我
我比ps警告

ok,我收收皮先，
4點派彩先上水

記得之前有巴打講過bf會有啲hourly pack
想問仲會有咩活動？fifapoint會唔有有折？

講下笑姐
不過做swap真係好煩

快閃sbc

更多巴有冇心水派彩snipe邊隻

feel到陣間開vvd mahrez

講緊我?

FEEL到一陣開包皮牙朗

Feel到陣間早知要$

feel到一陣間一撚定有曬命大會

th group見到
堅定流?

銀彈準備

英超有咩有咩cm揀？d silva係咪好快無氣

+1

BF 跟UK time 0-24? = HK fri 8am-sat 8am?

各位點睇歐聯live卡係bf嘅價格變動

搞到好想課金

原來cyber mondy都有快閃

銀彈唔多
邊個pack最抵抽

以前就話所有保證出gold rare player先應該抽
宜家咁多花臣我都唔知

Bf關唔課金既窮撚咩事

全閃金球員嗰幾個應該係

其實用幾10場度打sup
真係無乜用
雙M 下半場30min度行行企企唔再講
跑又跑唔起咁 撞又唔夠人撞
真係見佢巴西人當儲下卡

Bf 課幾多？

放ps4 50k 包稅 $500

呢個思路唔會錯得去邊

課788 12000PTS好無呢

用：#718T.Henry14 • 30s
放ps4 50k 包稅 $500

抽30/30/30個個？
個個pack用coin抽傻唔傻
最少回2萬

用真＄抽

12 12 800HKD可以抽12次
反正都係睇第一張
第一張垃圾 後面全垃圾

耶穌換阿古獸定普金馬列斯換sif分別會大啲
隻sif好吸引

ea見你用coins抽，即刻質幾舊屎你食啦

30/26/30 1100pts

好似抵抽過30/30/30 2500 pts喎🤔🤔

見過人第一張廢廢地好似係scream定廢黑 點知第二隻係kante

而家cam諗緊轉唔轉st

有冇人買James Forrest 當上年Lozano咁用

今期隻if 老母

一大半consumables

呢個唔一定player ea點會死錯人

我同你調轉，用佢成日ban 健康射，反而佢唔識落來守波
我用緊ucl版，有錢就轉baby blanc算

icon + 屁馬 都有啦
條友仲要po幾次

啫係all in 2500啦

淨係30/30/30 算

係

你d coin鑲金 ？

打少個0呀下？

wk3不了

100蚊1萬
我想放5m

差唔多啦
時薪$100

Bf課金會唔會有折？

放ps4 500k 包稅 $500

我都有用dybala 但未見過wor
ching 用咩stadium? 要用返都靈主場?

Salah 一球

有冇巴打試過bf 全部promo pack課哂？
大約要幾錢？

CAM求推介，唔好講Pogba

牙朗同真朗都會有

升多1500 points 會跌出rank1
仲有個幾鐘

細哨

臨訓買左兩隻 660k入

有lightning round 無得計
唔計既話 3pack 差唔多

lingard

IF沙拿 100萬

Replay睇耐啲，可能會有
我都淨係見過幾次

Pele

哪有錢...

即放啦 如果俾我有

set 950k 即放

3 pack 12000 ?

明白
bf 會唔會有課金優惠？

30/30/30 (125k pack) 大約要要HK$140
出70包約一萬

你淨係求推介
點知你有幾錢 ？

平既mk奧燒明奴啦

想問下 你地係點課FIFA PT?
係咪有一種途徑係 買PSN卡 入落去
就可以係PSN買FIFA PT? 求解答

Pogba身價以下

抵你發

no offense just 9up

上年xmas先開始玩FIFA，hea玩兼冇玩FUT，19開始認真咁玩，見到呢度個個都課金，其實個人覺得比咗錢買隻game仲要再比幾萬幾千都真係幾癲，當然我明比錢玩就所有嘢都speed up好多嘅。。。

無見過人用奧燒

70包咁多？

上面張時間表舊年架喎
邊個放流料

你呢幾隻都唔平 好難唔係POGBA

仲要唔係一定中

呢個問題涉及收入同價值觀，有啲人可能覺得我晚晚去玩去飲酒一個月計都唔止一萬幾千，但一萬幾千課落去我晚晚喺屋企打機玩幾個月都慳幾皮

你有番工有收入 比幾舊自己抽包爽下 咪當娛樂囉
當食餐飯only

普巴6位數
mk幾千都叫貴?你不如咪玩

放左啦 黎緊咁多black Friday sbc

你咁諗冇錯既
但如果有人年薪過百萬
或者大陸仔黑錢黨 富二代
呢幾百幾千蚊佢地真係唔會CARE

我應緊求推介個位 jm9

今年咁多傻鳩 咩料

完左black friday 仲有600k 當我輸

咁樣轉一轉手就300幾k 冇本跟

沙拿呢啲人民英雄利記迷埃及人一定要人手一隻啦

Swap而家究竟10定11張

係時候搵返上年totw price張圖出黎笑下

我有錢都唔會買 呢d錢我唔敢賺

推一推 好想知大概係點

我進取d 500k 當我輸

冇得咁計其實
好多野都係用錢買開心
唔通女人買個袋你同佢講百佳個膠袋都裝到野咩
利伸一年最多課一千係fifa
玩到個陣咁上下就夠
再追上去都只係差1-2點都個價差太遠

仲要bf d pack只係原價掉返出來，無平過

如果唔係呢個月換咗兩個手製一個mon我可能都課

credit card

agree少少我覺得冇所謂la 不過今年己經好好，基本上大部份勁既普金都唔貴

暫時可以擁有10張

成隻UT
我真係覺得最正係抽包果下
所以真係忍唔到手

課psn 卡

PayPal

一開包入去見到灰字底
爽過射精

Thanks

哦...咁如果我搵到地方賣PSN卡 比一般平的話
買平PSN卡就係最抵既途徑啦啵

咁都有得比 一定爽過啦

精幾時都有得射

一世都未必見一次灰底

記得第一次抽中包皮果陣
興奮到癡線

你見唔少啦

就當一般月入三幾皮，課幾千都唔係少，當然我知連登仔個個月入都過百萬啦。

上年好彩end game 前見一次灰底

係
但小心對方賣黑卡 聽聞有人中過伏 我自己課咁耐都未中過招

灰底即係咩？icon?

純粹課金未必俾到好成積呢下先唔值得課

散紙又唔係借既就求其啦

walkout

價值觀同收入問題
落去LKF飲下酒 / 唱個K食個飯 其實都要洗幾百千零兩千
你唔去飲咁多酒食咁多飯 換左做 打機洗費姐
個人覺得ACCEPTABLE
同埋你唔係每個月都課幾千啵 , 你可能係一年UT先課5000咁
對三皮幾既人應該唔太大負擔
當然 好多外在因素啦

yes 呢度日日都見既icon

唔好用自己個價值觀代入人地到啦 大把人是但玩隻手機game 都駛十幾二十萬 你有錢咪貨無錢咪唔好貨 online game 幾時都係pay to win

THX
可以睇睇情況點先
點商按經驗睇多數唔係黑卡

thx搵到了

賣ps4 ut coins 10蚊10k
包卡包tax
tg係

琴日44萬走左

WALKOUT 黑卡！！！

講時講，垃圾78黑卡都放到皮四⋯⋯⋯

其實唔關事 試過ucl live個排用錢抽最貴1000點全rare個包 仲衰過用coins抽3萬5 超大組合包

Van de beek kums放唔放好 唔知仲有冇得上呢

慢慢走緊貨， 連中超巴西佬都可以賺住走唔使坐艇

點解隻歐聯亞古獸升左咁多？
尋日400k入手岩岩睇全部過百（不過應該冇人要）

650閃金靚國籍點都會走到 所以唔知點解d人成日話蟹 係咪以為每隻都會炒到max 先叫唔蟹

咁我今年有中過 ，雖然布達堅勞唔算神獸。

我都no offence 講一句
香港人有樣野就係覺得唔使錢就好
(乜apps都唔想比錢)
Or 比左錢就算覺得大哂
要additional再比錢就不了
課金玩game就係衰
外國d人係唔介意係d好既game/apps到課金
(不過fifa 呢隻垃圾game都大把人課 )

陰人買錯

尋日走哂

見到而家lowest bid 860k 心情靚咗

最慘fifa咁垃圾都咁多人課
更加冇心整返好佢

一定冇600k 我估佢大概380k-480k左右
就係搏佢未出sbc前會升下

蟹左堆alex

啱先睇又跌返啲

如果全世界都唔課金
作為developer
你會唔會花心機去整新野？
不斷去進步？
(屌你老母EA換過個server先好冇)

650 入都可以話蟹
求其掉出去700 都有人接番

QS保平安

絕對無問題，我冇意思話課金唔好，課唔課，課幾多睇自己喜好能力喇，我反而admire fifa成個系統搵錢能力之大，仲未計一大班gamers youtubers 買賣coins嘅traders

一陣reward 一定升返20k
要買聽日lightening round先買都未遲喇

qs都只係蝕幾蚊
蟹條撚咩

咁你真係高風險高回報

大碼野好少咁玩 仲要個個明知bf

你平手賣慢慢散最多咪蝕稅
一係你昨晚接火捧1K 入手

放800-1000buy now 都釣到魚，蟹咩鬼

EA又係仆街既 d youtuber買coins 同出盡力sell 賣coins 網都唔ban

咁驚唔好炒啦
自己見唔對路咪set低個buy now 走貨拎錢囉
成日問會唔會升番

香港人不嬲以搵著數
偷雞為樂
比錢? 不了

好似財經台

不追認真
If就唔驚
普金就真係

其實買下賣下問下都正常
但驚到隔一陣就問

自己down個app睇價啦，望下上面個隻幾錢下面個隻幾錢

賺又要最高賣
買又要最但買

邊個知姐

下個post 叫FUT 熊市

股價就一年低位

上年普巴 夏薩完左都有900k既
唔知今年沙拿企唔企到600k呢

咁啱全球升到啪啪聲依家熊市姐

alex都話蟹真係on撚9
就算手揸100隻qs都係蝕1800
1800coins咋大佬 你估美金咩

炒卡有時係炒消息

邊有個咁易次次俾你估中requirements

我等緊普巴400K 入手

真心勁

可能人地唔係650入

一千幾百都話蟹
係咪平時出街去左間貴m記食野會dum春個班黎

不過投資實有風險
包賺就唔叫炒賣
更多巴想問今日入貨心水都係special類？

蟹乜，1000-1100有人買wor

有機會係高追唔問貨咁qs價買

其實大把呢啲人啦
見到真係得啖笑

琴晚420.5K入左手

咁就更加on9

9成9落唔到400

個度比盡你15萬貨
要驚之前華拉提，保方個d仲驚啦
都唔知走哂未

都未計高追kagawa個堆

大家用乜波衫 用到好悶有冇靚既推介

睇下回成點先啦 貴成咁仲追貨？

要入星期一就應該打爆哂200幾300張啦

之前40.8入咗手

啲人又要跟，又驚呢樣個樣
炒卡預咗有風險，但1800蚊就驚條撚咩

4點一炮過開

星期一果陣無入手

要ANTONIO 好 定係換個稀有超大組合包好
呢家有9張 點都草唔到13

果斷揀錢

保方 華拉提真係痴線 最後都蝕住走炒其他算

j league

我都係搏， 星期日低見408K, 當時手頭緊同埋衰硬頸之餘又完WL 所以就無買

我都預左400-450左右， 無就高追

保方第二轉到而家都仲有一兩隻係倉未有人要

高rate今年真勁鳩
比fifa撚狗咁撚

如果你17入華，28入保方
唔貪中間都有兩次機會走到

見到個email 真係笑撚死

之前用美國隊badge 同波衫
成個場好多美國𣄃好正
點解今年冇日本波衫

原來2:45先完DR

呢件有d design得黎又幾順眼

IF 隻 Robertson 幾時先有人會放
想直接買左佢.......

Dr 攞58000
Wl 攞30000 仲有包抽
起碼穩袋$88000先

呢件個百事logo好正

黑白控，我用法蘭克福配隻唔知乜隊既鷹

想問下呢度邊個最識炒卡

WL 抽唔到好野 DR就拎trade pack 同EA死過

你

jubilo iwata嗰件有暗花，都靚

你條仆街咁快衝出黎?

Sponsor 行先

badge: KFC
kits: pepsi

件衫正喎

會徽用Orlando pirates

我用深藍底有個阿伯係心口個件

呢隊靚

一陣派彩起碼460k
400既話聽日要花心機出125/100k packs個時snipe下

年年都用呢個，今集仲未捨得買

ea 波衫

隻alisson幾抵玩

試下，我試完即賣

用綠色波衫加陰影場

隻馬列斯stamina 90咁神奇

想買雲拿當，普金已好好用

我堆華拉堤同保方仲未走

同路人

小白

星期六sbc
下星期prime icon set4
大把機會

我開驚用到而家 普金

一樣

普巴打cm位ok?

真係未驚過
高rate點都有市場

樓上炒即日今期totw咁撚勇

我之前買左隻未升既OTW，未見佢飛撲過

平時揀開錢，而家40k同un吹猶疑緊

件衫係德甲隊法蘭克福？

用落唔差呀
普巴 簡迪 迪布尼

係 岩岩轉左用呢件 幾正

我想問black Friday 有咩pack 抽？值唔值得課？

吹同un 吹揀咩好

基達菲

吹la
一陣中左隻大茄野發過豬頭

中意鮮色嘅呢件粉紅色幾靚

un吹

又要入定d ucl了 今日入星期三走，中唔中都賺

dr 連輸6場輸到夠分實有walkout

驚世句:
中左C朗唔玩意甲點算好

好貴

個鷹幾靚

我玩意甲勉強可以入隊用下

你都抽就緊係un吹，我係見錢唔算多先諗博唔博儲人做sbc

鹿島鹿角

長期4-5k

聽知隻鷹係邊隊

下 好差咩 守正面波正正常常 守兩邊出波/角球ok wor

個價仲未落返黎
要高追

想入83/84 可以一陣搵平野

或者lighting round之後 totw sbc之前(如果出）

中間應該有個空檔 會係最平

有個交叉果件都好靚 咩隊？

Tijuana

咩價位叫抵入手呀？

YAMAHA

轉左wl派彩時間
唔係屋企搞到執唔到平野

app易執啲

已射 thx

用web先最好執

平時拎開coins 但而家覺得仲拎coins 追唔到其他人進度
打親隊隊都1百萬up 我就得60萬
今次點都開trade pack博下

不過oblak 試過 麻麻地有feel

轉左仲好喇屌凌晨3點
唔開訓唔著 開左更加訓唔著

要搏就開untrade

呢隊黑白都好睇 係邊隊?

多數因爲咁先窮

浦和同名古屋都正

又準備睇入唔到隊post

Prime ronaldo呢？

真 4萬幾拎黎無咩用 抽untrade 起碼sbc唔洗食炒價
已揀untrade pack 返屋企開

葉都無塊

依家SWAP DEAL II 出到幾多隻..?得10隻係咪柒左

幾多分鐘後先見到隻icon呢

已拎硬吹

冇啊，到手暫時得10隻

10隻咪岩

等梗人中icon

無人哂？

得隻85法卡奧

揀左錢

Un吹都抽垃圾

睇你買邊隻啦，抽ucl包既人唔多

拎左硬吹 但我唔開住 無位

肯定伏到仆街

窮既話就唔好untrade喇
唔中league真係冇咩用又唔賣得
腳踏實地就錢
賭下就pack算

硬吹啦
果4 5萬一星期真係有撚排儲 博佢老母

全部硬吹垃圾 板都無

untrade 炒曬車 得隻if batshuayi

等埋WL一齊開

果斷簡錢

拎錢揮手區

抵撚死 65k 唔拎全抽垃圾

以為你會拎錢

平時拎開錢 但bf搞到隊波都貶哂值
再咁搞點可能買到尼馬包皮

untrade邦路斯

陣間D價回返, 可以做隻真豆....

少少錢炒幾張卡都係返到 都係抽包爽D
利伸: 硬吹已食屎

仆街EA

無運唔抽卡了

Wl幾時派彩

應該收得番25k diu

硬吹享受過程

唔開包 不如唔好玩fifa

2019年9月中至十月頭

等睇報告先揀

有技巧咁砌隊囉
我就只買特別卡
廢金唔會買得貴
基本上唔會點貶值

出年清明